
                      Le doy el aprovado porque soy fiel al capitán Jack. S. y su saga, pero desde luego que con "Pe" se ha ido al garete esta entrega. Ha sido como meter un elefante en una cacharreria, mucho ruido (gritona) y poco más. Lo que me deja buen sabor de boca es el final, como prevalece en Jack el espíritu pirata por encima de las tonterias amorosas de la compañera insoportable que intenta robarle protagonismo.
        
            